留意到美日印泰都開始針對世衛

這位譚先生應該有不少壓力吧

twitter比who